{
    "Business Model Canvas": "商业模式画布",
    "Supply chain": "供应链",
    "Supply chain google": "您的组织将如何适应价值链？哪些组织将帮助您交付产品？要么购买你的产品，要么卖掉它。\n              \n这部分很关键，因为它可以让您专注于可以增加更多价值的事情，并将其余所有事情外包。\n\nGoogle 示例：广告代理商、网站、电子商务",
    "Key Activities": "主要活动",
    "Key Activities google": "您的企业将采取哪些行动来为客户提供价值？\n\n谷歌示例：搜索引擎的开发",
    "Key Resources": "关键资源",
    "Key Resources google": "您的企业需要运营什么？\n\nGoogle 示例：代码、服务器、电力、互联网连接",
    "Value Proposition": "价值主张",
    "Value Proposition google": "客户将从您的业务中获得什么价值？\n\n您的企业正在解决什么问题？您正在解决的客户的需求是什么？\n\nGoogle 示例：用户会更快地找到所需内容。当用户搜索与其业务相关的主题时，广告客户将能够吸引他们",
    "Customer Relations": "客户关系",
    "Customer Relations google": "您将如何与客户互动？\n\n谷歌示例：通过使用网站，从搜索用户那里收集指标，只有广告产品有客户支持",
    "Channels": "频道",
    "Channels google": "您的企业将如何接触您的客户和合作伙伴？您将如何交付您的产品？\n\nGoogle 示例：浏览器和访问 url",
    "Customer Segments": "客户细分",
    "Customer Segments google": "你的客户是谁？哪些角色可以成为您的客户？你的市场有多大？\n      \nGoogle 示例：互联网用户、广告代理商",
    "Revenue Streams": "收入来源",
    "Revenue Streams google": "客户将如何为您的服务付费？将通过订阅支付？有哪些计划？会按用量付费吗？价格将如何固定或动态？\n   \nGoogle 示例：按广告浏览付费，按广告点击付费",
    "Cost Structure": "成本结构",
    "Cost Structure google": "收入流占位符”：“您的活动造成的成本是多少？你的资源成本是多少？您的客户关系成本是多少？\\n \\nGoogle 示例：服务器、电力、互联网、吸引用户的有用产品",
    "App Canvas": "应用画布",
    "Mobile Advantages": "移动优势",
    "Mobile Advantages google": "您可以在应用程序中解决您无法在 Web 中解决的问题是什么？\n\nGoogle 示例：随时随地搜索",
    "Camera": "相机",
    "Camera google": "使用智能手机相机非常容易。提供任何相机功能有用吗？\n\n谷歌示例：使用谷歌镜头按图片搜索",
    "Microphone": "麦克风",
    "Microphone google": "在您的产品中使用麦克风有用吗？\n\nGoogle 示例：按语音搜索，按您正在收听的音乐搜索",
    "App Integrations": "应用程序集成",
    "App Integrations google": "与其他应用程序集成有用吗？\n      \n例如，帮助人们在谷歌地图或 whatsapp 上找到您的业务。\n\nGoogle 示例：搜索地址重定向到地图应用",
    "Location": "地点",
    "Location google": "您将如何改善位置体验？\n      \nGoogle 示例：显示附近餐馆的 Google 地图",
    "Attract Users": "吸引用户",
    "Attract Users google": "您的应用将如何吸引用户？\n  \nGoogle 示例：在网站中使用应用内安装横幅",
    "Offline": "离线",
    "Offline google": "您认为您的用户在哪里使用您的应用程序？\n\n他们会在旅行时使用该应用程序吗？\n\n谷歌示例：谷歌地图以离线模式交付，以帮助旅行者",
    "App Savings": "应用程序节省",
    "App Savings google": "您知道移动应用程序可以运行 SQL 数据库和机器学习 TensorFlow 模型吗？\n如果您的查询或模型执行时间超过半秒，您能否将计算能力委托给您的客户设备？\n\nGoogle 示例：Google 离线翻译直接在用户设备中运行翻译 AI 模型",
    "In App Payments": "应用内支付",
    "In App Payments google": "您的应用能否受益于应用支付等简单的支付方式？",
    "Lean Canvas": "精益帆布",
    "Problems": "问题",
    "Problems google": "你想解决什么问题？\n\n谷歌示例：在互联网上很难找到相关信息",
    "Existing Alternatives": "现有的替代品",
    "Existing Alternatives google": "目前问题是如何解决的？\n      \n谷歌示例：雅虎、Altavista、Excite",
    "Solution": "解决方案",
    "Solution google": "您将提供什么解决方案？\n      \n谷歌示例：\n使用页面排名算法给网站评分",
    "Key Metrics": "关键指标",
    "Key Metrics google": "你能衡量你的解决方案有多好吗？\n      \n谷歌示例：如果用户点击了一个搜索结果，但没有回来点击下一个，这很好",
    "Selling Proposition": "销售主张",
    "Selling Proposition google": "您的解决方案与替代方案有何不同？\n      \nGoogle 示例：用于搜索网络的策略代码、用于部署最小可行产品的大学服务器",
    "High Level Concept": "高级概念",
    "High Level Concept google": "如何向一个五岁的孩子解释这项业务？\n      \n谷歌示例：当您搜索某些内容时，您会发现其他网站所有者更喜欢什么",
    "Unfair Advantage": "不公平的优势",
    "Unfair Advantage google": "为什么你的竞争对手不能简单地复制你的想法？\n      \n谷歌示例：竞争对手忙于他们的狗屁工作，整天开会，我们正在编码",
    "Early Adopters": "早期采用者",
    "Early Adopters google": "谁会首先采用您的产品？\n      \n谷歌示例：斯坦福大学毕业生将使用搜索来学习",
    "Buyer Canvas": "买家画布",
    "Persona": "角色",
    "Persona google": "谁是我们的买家？是什么让他们与世界其他地方不同？您如何对它们进行分类和分组？他们是如何成为那个群体的？他们如何体验这个世界？该小组的角色、重点和责任是什么？\n      \n谷歌示例：从事互联网业务的公司。他们进入了一个新的市场。",
    "Buyer Goals": "买家目标",
    "Buyer Goals google": "我们买家的商业/个人目标是什么？这些目标如何影响他们的行为？\nGoogle 示例：他们希望吸引搜索特定产品的用户",
    "Activities": "活动",
    "Activities google": "你的目标群体是做什么的？他们与其他群体竞争的策略是什么？\n\n谷歌示例：电子商务网站试图让产品更容易找到",
    "Buying Process": "购买流程",
    "Buying Process google": "您的客户的购买过程/旅程是什么？\n      \nGoogle 示例：网站所有者将访问 google 网站并购买搜索结果中的外观",
    "Timing": "定时",
    "Timing google": "客户的季节性模式是什么？他们什么时候有更多的钱？\n\n谷歌示例：互联网商务在计划购买方面效果更好，比如假期",
    "Buyer Thinking": "买家思维",
    "Buyer Thinking google": "客户看重什么？这些价值观如何影响购买？\n  \n谷歌示例：客户需要找到真正想购买其产品的互联网用户",
    "Buyer Channels": "买家渠道",
    "Buyer Channels google": "客户使用哪些渠道？\n      \n谷歌示例：他们在互联网上，所以也许我们应该创建一个更好的免费网络邮件作为联系他们的方式:)",
    "Why Buy?": "为什么购买？",
    "Why Buy? google": "我们的客户如何做出购买选择？购买决策在哪些方面不同于他们的竞争对手？\n      \nGoogle 示例：由于电子商务是由文本驱动的，因此我们的买家可能会喜欢针对特定的搜索关键字",
    "References": "参考",
    "References google": "谁是我们客户的可信度？审批流程如何？谁是利益相关者\n      \n谷歌示例：市场是全新的，所以还没有太多的官僚主义，客户的成功将释放购买预算",
    "Content": "内容",
    "Content google": "我们的客户相信什么信息？内容如何共享？他们决定在哪里购买？\n\nGoogle 示例：我们的客户通过电子邮件和其他互联网渠道进行了很多互动。他们相信结果，并且有办法通过特定的输入网址和有关客户是否通过谷歌广告进入虚拟网站的数据来衡量每个活动的结果",
    "Swot Analysis": "SWOT分析",
    "Weaknesses": "弱点",
    "Weaknesses google": "我们业务的哪些方面使我们比竞争对手处于劣势？\n      \n谷歌示例：科技行业正在以不可预测的方式快速变化，并且可能会出现一些从看起来不同开始到最终解决相同问题的东西",
    "Threats": "威胁",
    "Threats google": "我们的竞争对手会以哪些方式危及我们的销售或利润？\n      \nGoogle 示例：Apple 或 Microsoft 等竞争对手可以通过限制我们对 cookie 等操作系统功能的访问来尝试竞争。\nFacebook 或 Tiktok 等竞争对手可以为用户提供他们想要的东西，而无需实际搜索",
    "Strengths": "优势",
    "Strengths google": "我们业务的哪些方面使我们比竞争对手更具竞争优势？\n      \n谷歌示例：我们的护城河就是我们的数据。如果用户在搜索中重复使用术语或返回点击下一个搜索结果，我们知道他们没有找到他们想要的，当他们没有回来时，我们可以假设他们找到了他们想要的",
    "Opportunities": "机会",
    "Opportunities google": "我们可以通过哪些方式利用我们的优势来增加我们的销售额或利润？\n\nGoogle 示例：由于我们知道用户最喜欢哪些网站，我们可以使用面向数据的方法在第一个结果中直接向用户提供我们的产品。",
    "Team Canvas": "团队画布",
    "Strengths & Assets": "优势与资产",
    "Strengths & Assets google": "我们在团队中拥有哪些技能可以帮助我们实现目标？我们拥有哪些人际交往/软技能？我们擅长什么，个人和团队？\n      \n谷歌示例：我们是你能找到的最好的程序员，关于软技能，如果我们可以衡量我们会衡量它，我们将使用数据直到运行我们的人员操作。工作规则！",
    "Weaknesses & Risks": "弱点和风险",
    "Weaknesses & Risks google": "我们个人和团队的弱点是什么？我们的队友应该了解我们什么？我们可能会面临哪些摆在我们面前的障碍？\n\n谷歌示例：我们很穷，这个业务需要很多服务器，我们如何才能赚到足够的钱来支付所有这些服务器？",
    "People & Roles": "人员与角色",
    "People & Roles google": "我们在团队中的名字和角色是什么？\n      \nGoogle 示例：Larry Page 将为搜索创建算法，Sergey Brin 将优化算法执行",
    "Common Goals": "共同目标",
    "Common Goals google": "作为一个团队，你们真正想要实现什么？我们可行、可衡量和有时间限制的主要目标是什么？\n谷歌示例：做一个文本搜索引擎作为大学论文",
    "Personal Dreams": "个人梦想",
    "Personal Dreams google": "我们个人的个人目标是什么？是否有我们想要公开的个人议程？\n\n谷歌示例：我们想找出指向我们个人网站的页面",
    "Purpose": "目的",
    "Purpose google": "为什么我们首先要做我们正在做的事情？\n      \n谷歌示例：我们想组织万维网信息",
    "Values": "价值观",
    "Values google": "我们代表什么？我们的指导原则是什么？我们希望在团队核心中拥有哪些共同价值观？\n\n谷歌示例：我们想构建一个有用的工具",
    "Needs & Expects": "需求与期望",
    "Needs & Expects google": "我们每个人都需要什么才能成功？我们对团队的个人需求是什么才能达到最佳状态？\n      \n谷歌示例：程序员只想编码！",
    "Rules & Activities": "规则与活动",
    "Rules & Activities google": "做完本次会议后，我们想介绍什么规则？我们如何沟通并让每个人都了解最新情况？我们如何做决定？我们如何执行和评估我们的工作？\n      \n谷歌示例：它可能看起来很无聊，但我们会坐下来为搜索引擎编写代码。坐下来编写分布式系统。坐下来编写记录器，等等……",
    "Products & Services": "产品与服务",
    "Products & Services google": "通过创造收益或减少痛苦来为客户增加价值的产品和服务是什么？\n      \n谷歌示例：谷歌搜索、广告词、谷歌地图、安卓",
    "Gain creators": "获得创造者",
    "Gain creators google": "产品或服务如何为客户创造收益？\n      \n谷歌示例：通过帮助他们在浩瀚的互联网中找到他们需要的东西",
    "Pain relievers": "止痛药",
    "Pain relievers google": "产品如何减轻客户的痛苦？\n\n谷歌示例：通过减少每次搜索所花费的时间",
    "Gains": "收益",
    "Gains google": "客户将获得哪些收益？他们如何为客户增加价值？\n      \n谷歌示例：客户体验一种网络效应，作为一个。",
    "Pains": "痛苦",
    "Pains google": "客户在执行这项工作时有哪些负面体验？\n      \n谷歌示例：客户觉得浏览整个互联网只是为了找到一件需要的小东西",
    "Customer Jobs": "客户工作",
    "Customer Jobs google": "客户需要执行哪些任务才能为他们的生活增加价值？\n      \nGoogle 示例：客户需要查找其他用户添加到互联网的内容",
    "Partnerships": "伙伴关系",
    "About": "关于",
    "About details": "这个应用程序曾在 Flutter 中编写过代码，可在 Android、Iphone 和 Web 上运行。如果想给我反馈以改进应用程序，或者如果您想要为您的企业提供高质量的应用程序，请随时在linkedin上与我联系",
    "About slogan": "我可以把你的想法变成一个应用程序",
    "Business Ideas": "经营理念",
    "Untitled Canvas": "无标题画布",
    "Business": "商业",
    "Lean": "倾斜",
    "Build": "建造",
    "Idea Implementation": "理念实施",
    "Please fill the website": "请填写网站",
    "Website": "网站",
    "Page speed": "页面速度",
    "Idea Name": "创意名称",
    "Please enter some text": "请输入一些文字",
    "Export as text": "导出为文本",
    "Export as image": "导出为图像",
    "Change Layout": "更改布局",
    "Delete idea": "删除想法",
    "Cancel": "取消",
    "Are you sure that you want to delete": "您确定要删除吗",
    "Export": "出口",
    "Brand color": "品牌颜色",
    "Text header color": "文本标题颜色",
    "Text color": "文字颜色",
    "Background color": "背景颜色",
    "Github contribute": "您可以在以下 github 项目中改进翻译",
    "Select language": "选择语言",
    "About Description": "这个应用程序的目标是帮助企业家创造人们喜爱的惊人产品。\n\n为此，您可以使用商业模型画布来完善您的商业理念。\n我们还支持 Lean Canvas 和全新的 App Canvas 来计划您的业务移动应用程序的启动。\n\n\n模型可以保存在手机中并免费导出到图库中的图像",
    "Add new idea": "添加新想法",
    "Add empty idea": "添加空的想法",
    "AI generated idea": "人工智能产生的想法",
    "Template for a company idea": "公司理念的模板",
    "Search company": "搜寻公司",
    "Build product": "构建产品",
    "Canvas": "帆布",
    "More Canvas": "更多帆布",
    "Blackboard": "黑板",
    "Icons animations": "图标动画",
    "Learn": "学习",
    "Draw": "画",
    "Top tags": "热门标签",
    "Variation Δyoy": "同比变化Δ",
    "Top Genres": "热门流派",
    "Top Paradigms": "顶级范式",
    "Loading trends data to database...": "正在将趋势数据加载到数据库..."
}